[想屈司機？]【經紀捱撞】親屬透露傷者好轉 出事現場經紀否認路邊搶客

西貢清水灣道昨（16日）發生嚴重交通意外，一名20歲邱姓地產男經紀被小巴撞倒重傷。他目前仍在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，情況危殆。據了解，香港置業數名高級人員今晨曾到院探望，逗留約半小時後離開，之後仍有派人陪伴傷者一男一女家人。傷者男親屬探訪過後指「醫生話（邱男傷勢）好轉咗少少」，但除此之外對事件不欲多談，至下午2時許亦離開醫院。

《香港01》記者今日再到現場視察，發現傲瀧（Mount Pavilia）樓盤外馬路並無地產經紀，亦不見經紀在馬路爭先搶客的激烈場面，10多名經紀反而站在樓盤內的停車上落區靜候客人。

現場經紀指不認識傷者 或非推銷傲瀧樓盤
現場部份地產經紀向記者表示，車禍傷者或非推銷傲瀧樓盤的經紀，因大部份此工作的經紀都相識，故認為傷者有可能做將軍澳或西貢區內二手樓盤，昨日傍晚或帶其他樓盤客睇樓後過馬路遇到意外。經紀續慨嘆搵食艱難，現時較少大陸客，反而主力做本地客。

經紀聲稱不會衝馬路搶客 發展商不容許經紀在路邊搶客

另外，現場經紀亦聲言不會衝馬路搶客，亦指發展商亦不容許經紀在路邊搶客，因此甚少「喺街摟客」，故他們唯有出力「Call完（客）約來睇樓」，多數於上午10時至下午6時約客人到場睇樓。記者在中午12時許駐足觀看，亦發現雖然有一車車客人到場睇樓，但10多名經紀亦沒有衝上前搶客。